{
  "\t\tWorkload: {0}": "\t\t工作负载: {0}",
  "\t- Alternatively, you can try installing the components by opening a Terminal as administrator, navigating to directory {0} and then running: {1}.\r\n\tLicenses needs to be accepted running: {2}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {3}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "\t- 或者，你可以尝试安装组件，方法是以管理员身份打开终端，导航到目录 {0}，然后运行 {1}。\r\n\t需要接受正在运行的许可证：{2}。之后，请验证 android-sdk-license 文件是否存在于 {3} 上的许可证目录中。如果持续失败，请尝试删除许可证文件夹并再次接受许可证。",
  "\t- Alternatively, you can try installing the components by opening a Terminal, navigating to directory {0} and then running: {1}.\r\n\tLicenses needs to be accepted running: {2}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {3}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "\t- 或者，你可以尝试安装组件，方法是打开终端，导航到目录 {0}，然后运行 {1}。\r\n\t需要接受正在运行的许可证：{2}。之后，请验证 android-sdk-license 文件是否存在于 {3} 上的许可证目录中。如果持续失败，请尝试删除许可证文件夹并再次接受许可证。",
  "\t- Another option is to use Android Studio to install the Android Sdk components.": "\t- 另一个选项是使用 Android Studio 安装 Android Sdk 组件。",
  "\t- Another option is to use the Android SDK Manager tool from Visual Studio to install the Android Sdk components.": "\t- 另一个选项是使用 Visual Studio 中的 Android SDK 管理器工具安装 Android Sdk 组件。",
  "\tAndroid SDK recommended optional components:": "\tAndroid SDK 推荐的可选组件:",
  "\tAndroid SDK recommended required components:": "\tAndroid SDK 推荐的必需组件:",
  "\tPath: {0}   Version: {1}": "\t路径: {0}   版本: {1}",
  "\tSuggested Workloads to be installed:": "\t要安装的建议工作负载:",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- The Android SDK needs to be installed. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.\r\n\t- Alternatively, configure the Android SDK to be used by adding the MSBuild property {2} on the csproj file, or by specifying the {3} from the Settings page to determine the path at the user/workspace level. You can also set the {4} environment variable to define the path at machine level.": "\r\n必需的操作:\r\n\t- 需要安装 Android SDK。通过选择 {0}、选择 {1} 并按照说明操作，可以从命令面板安装它。\r\n\t- 或者，配置要使用的 Android SDK，方法是在 csproj 文件上添加 MSBuild 属性 {2}，或从“设置”页指定 {3} 来确定用户/工作区级别的路径。还可以设置 {4} 环境变量以在计算机级别定义路径。",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- The Java SDK needs to be installed. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.\r\n\t- Alternatively, configure the Java SDK to be used by adding the MSBuild property {2} on the csproj file, or by specifying the {3} from the Settings page to determine the path at the user/workspace level. You can also set the {4} environment variable to define the path at machine level.": "\r\n必需的操作:\r\n\t- 需要安装 Java SDK。通过选择 {0}、选择 {1} 并按照说明操作，可以从命令面板安装它。\r\n\t- 或者，配置要使用的 Java SDK，方法是在 csproj 文件上添加 MSBuild 属性 {2}，或从“设置”页指定 {3} 来确定用户/工作区级别的路径。还可以设置 {4} 环境变量以在计算机级别定义路径。",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- The required Android SDK components need to be installed. You can install them from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions. Take into account that the Maui Android SDK recommends specific component versions and if you decide to not use them the build/debug may not work well.": "\r\n必需的操作:\r\n\t- 需要安装所需的 Android SDK 组件。通过选择 {0}、选择 {1} 并按照说明操作，可以从命令面板安装它们。请考虑 Maui Android SDK 推荐特定组件版本，如果决定不使用它们，则生成/调试可能无法正常工作。",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- To enable debugging, the Android SDK licenses need to be accepted. You can accept them from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.": "\r\n必需的操作:\r\n\t- 若要启用调试，需要接受 Android SDK 许可证。通过选择 {0}、选择 {1} 并按照说明操作，可以从命令面板接受它们。",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- To enable debugging, the Xcode licenses need to be accepted. Open Xcode and accept it or run \"sudo xcodebuild -license agree\".": "\r\n必需的操作:\r\n\t- 若要启用调试，需要接受 Xcode 许可证。打开 Xcode 并接受它或运行 \"sudo xcodebuild -license agree\"。",
  "\r\nACTION REQUIRED:\r\n\t- Xcode needs to be installed. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.": "\r\n必需的操作:\r\n\t- 需要安装 Xcode。通过选择 {0}、选择 {1} 并按照说明操作，可以从命令面板安装它。",
  "\r\nCurrent debug configuration values:\r\nType: {0}\r\nUse VSDbg: {1}\r\nPlatform: {2}": "\r\n当前调试配置值:\r\n类型: {0}\r\n使用 VSDbg: {1}\r\n平台: {2}",
  "\r\nOPTIONAL:\r\n\t- There are optional recommended Android SDK components that can be installed/upgraded. You can install it from the command palette by choosing {0}, selecting {1}, and following the instructions.": "\r\n可选：\r\n\t- 存在可安装/升级的可选推荐 Android SDK 组件。通过选择 {0}、选择 {1} 并按照说明操作，可以从命令面板安装它。",
  "\r\nXcode path to be used: {0}": "\r\n要使用的 Xcode 路径: {0}",
  "\r\nemulator is running: {0} (identifier: {1})": "\r\n仿真器正在运行: {0}（标识符: {1}）",
  "(No devices found)": "(找不到设备)",
  "(No emulators found)": "(找不到仿真器)",
  ".NET MAUI SDK is already installed": "已安装 .NET MAUI SDK",
  ".NET MAUI SDK is not installed": "未安装 .NET MAUI SDK",
  ".NET MAUI SDK verification failed with an unexpected error: {0}.\r\nIf you cannot solve this problem, please report an issue from the Help menu.": ".NET MAUI SDK 验证失败，出现意外错误: {0}。\r\n如果无法解决此问题，请通过“帮助”菜单报告问题。",
  ".NET MAUI SDK verification failed. If you installed .NET MAUI through the Visual Studio installer, please repair it and then reopen the solution. Otherwise, try running `dotnet workload restore` from your project directory. Note this command is not recommended if .NET MAUI was installed by the Visual Studio installer.": ".NET MAUI SDK 验证失败。如果你已通过 Visual Studio 安装程序安装 .NET MAUI，请修复它，然后重新打开解决方案，尝试从项目目录运行 \"dotnet workload restore\"。请注意，如果已通过 Visual Studio 安装程序安装 .NET MAUI，则建议不要使用此命令。",
  ".NET MAUI SDK verification failed. Please try running `dotnet workload restore` from your project's directory and reopen the solution.": ".NET MAUI SDK 验证失败。请尝试从项目目录运行 \"dotnet workload restore\"，然后重新打开解决方案。",
  ".NET MAUI SDK: installed": ".NET MAUI SDK: 已安装",
  ".NET MAUI SDK: not found. Please check the .NET MAUI output window for more details.": ".NET MAUI SDK: 找不到。有关更多详细信息，请检查 .NET MAUI 输出窗口。",
  ".NET MAUI SDK: verifying environment": ".NET MAUI SDK: 验证环境",
  ".NET MAUI Workloads:": ".NET MAUI 工作负载:",
  "Accept Android SDK licenses was canceled.": "已取消接受 Android SDK 许可证。",
  "Accept licenses...": "接受许可证...",
  "Accepting Android licenses...": "正在接受 Android 许可证...",
  "An error occurred trying to accept Android SDK licenses.": "尝试接受 Android SDK 许可证时出错。",
  "An error occurred trying to accept the Xcode license": "尝试接受 Xcode 许可证时出错",
  "An error occurred trying to choose the default debug target for project {0}.\r\nError: {1}": "尝试为项目“{0}”选择默认调试目标时出错。\r\n错误：{1}",
  "An error occurred trying to create the Android virtual device.": "尝试创建 Android 虚拟设备 时出错。",
  "An error occurred trying to create the Android virtual device. The Android SDK needs to be updated.": "尝试创建 Android 虚拟设备时出错。Android SDK 需要更新。",
  "An error occurred trying to create the Android virtual device. The Android SDK update failed.": "尝试创建 Android 虚拟设备时出错。Android SDK 更新失败。",
  "An error occurred trying to install the Android SDK": "尝试安装 Android SDK 时出错",
  "An error occurred trying to update the Android SDK": "尝试更新 Android SDK 时出错",
  "Analyze .NET MAUI environment and report the status": "分析 .NET SDK 环境并报告状态",
  "Analyze Android environment and report the status": "分析 Android 环境并报告状态",
  "Analyze Apple environment and report the status": "分析 Apple 环境并报告状态",
  "Analyzing .NET MAUI environment...": "正在分析 .NET MAUI 环境...",
  "Analyzing Android environment...": "正在分析 Android 环境...",
  "Analyzing Apple environment...": "正在分析 Apple 环境...",
  "Android (Build only)": "Android (仅生成)",
  "Android Devices - {0}": "Android 设备 - {0}",
  "Android Emulators - {0}": "Android 模拟器 - {0}",
  "Android SDK Location": "Android SDK 位置",
  "Android SDK Preferred Path": "Android SDK 首选路径",
  "Android SDK has unaccepted licenses pending review": "Android SDK 有未接受的许可证待审",
  "Android SDK is already installed": "已安装 Android SDK",
  "Android SDK is not installed": "未安装 Android SDK",
  "Android SDK path to be used: {0}": "要使用的 Android SDK 路径：{0}",
  "Android SDK updates required": "需要 Android SDK 更新",
  "Android SDK: Install required": "Android SDK：需要安装",
  "Android SDK: Installed": "Android SDK: 已安装",
  "Android SDK: Java SDK required": "Android SDK: 需要 Java SDK",
  "Android SDK: Not found": "Android SDK: 找不到",
  "Android SDK: Unaccepted licenses": "Android SDK: 未接受的许可证",
  "Android SDK: Updates required": "Android SDK: 需要更新",
  "Android SDK: analyzing...": "Android SDK: 正在分析...",
  "Android components:": "Android 组件：",
  "Android devices changed": "Android 设备已更改",
  "Android environment verification failed with an unexpected error: {0}. Please verify the Android SDK and JDK installation.": "Android 环境验证失败，出现意外错误: {0}。请验证 Android SDK 和 JDK 安装。",
  "Android platform cannot be initialized. Please verify the Android SDK and JDK installation.": "无法初始化 Android 平台。请验证 Android SDK 和 JDK 安装。",
  "Android platform failed with an unexpected error: {0}. Please verify the Android SDK and JDK installation.": "Android 平台失败，出现意外错误: {0}。请验证 Android SDK 和 JDK 安装。",
  "Android virtual device {0} successfully created": "已成功创建 Android 虚拟设备 {0}",
  "Api:": "API:",
  "Apple devices changed": "Apple 设备已更改",
  "Apple platform cannot be initialized. Please verify the Xcode installation.": "无法初始化 Apple 平台。请验证 Xcode 安装。",
  "Apple platform failed with an unexpected error: {0}. Please verify the Xcode installation.": "Apple 平台失败，出现意外错误: {0}。请验证 Xcode 安装。",
  "Configure Android": "配置 Android",
  "Configure Apple": "配置 Apple",
  "Configure the Android SDK": "配置 Android SDK",
  "Configure...": "配置...",
  "Connect Android Physical device": "连接 Android 物理设备",
  "Could not find a .NET MAUI startup project, please make sure you've selected one": "找不到 .NET MAUI 启动项目，请确保已选择一个",
  "Could not find an active target framework for '{0}'. Please make sure you've selected a valid debug target and its platform is present in the TargetFrameworks or TargetFramework properties": "找不到用于“{0}”的活动目标框架。请确保已选择有效的调试目标，且其平台存在于 TargetFrameworks 或 TargetFramework 属性中",
  "Could not find the .NET SDK path or version": "找不到 .NET SDK 路径或版本",
  "Create Android Emulator": "创建 Android Emulator",
  "Creates a new Android Virtual device...": "创建新的 Android 虚拟设备...",
  "Debug Target": "调试目标",
  "Debugging can fail: Android SDK required components need to be installed.": "调试可能会失败：需要安装所需的 Android SDK 组件。",
  "Debugging canceled: Android SDK licenses need to be accepted.": "调试已取消: 需要接受 Android SDK 许可证。",
  "Debugging canceled: Android SDK not found.": "调试已取消: 未找到 Android SDK。",
  "Debugging canceled: Launch Android Emulator failed {0}": "调试已取消：启动 Android Emulator 失败 {0}",
  "Debugging canceled: MAUI SDK not found.": "调试已取消: 找不到 MAUI SDK。",
  "Debugging canceled: MAUI is not ready to be used. Please wait for the projects to be fully loaded and the .NET MAUI environment initialization finished.": "调试已取消：MAUI 尚未准备好使用。请等待项目完全加载和 .NET MAUI 环境初始化完成。",
  "Debugging canceled: Please open a .NET MAUI app project from the Solution Explorer to debug using the .NET MAUI configuration.": "调试已取消: 请从解决方案资源管理器打开 .NET MAUI 应用项目，以使用 .NET MAUI 配置进行调试。",
  "Debugging canceled: Unexpected error occurred trying to connect Android Emulator {0}. Try running the {1} command and selecting {2}.": "调式已取消：尝试连接 Android Emulator {0} 时出现意外错误。请尝试运行 {1} 命令并选择 {2}。",
  "Debugging canceled: Xcode not found.": "调试已取消: 找不到 Xcode。",
  "Dependent Components {0}": "从属组件 {0}",
  "Device:": "设备:",
  "Don't show this again": "不再显示此对话框",
  "Emulator": "仿真器",
  "Error subscribing to project changes: {0}": "订阅项目更改时出错: {0}",
  "Failed to resolve workloads using information from the project query. Falling back to build target.": "未能使用来自项目查询的信息解析工作负载。正在回退到生成目标。",
  "Failed to retrieve the .NET SDK information": "未能检索 .NET SDK 信息",
  "Failed to retrieve the application information": "未能检索应用程序信息",
  "Fresh Install of Android SDK requires a custom path out of the {0} directory": "全新安装 Android SDK 需要目录之外的 {0} 自定义路径",
  "Fresh Install of Android SDK/Java SDK components required to build and debug": "全新安装生成和调试所需的 Android SDK/Java SDK 组件",
  "Fresh Install of Java SDK requires a custom path out of the {0} directory": "全新安装 Java SDK 需要 {0} 目录之外的自定义路径",
  "Get Android dependencies failed with an unexpected error {0}": "未能获取 Android 依赖项，出现意外错误 {0}",
  "How to configure .NET MAUI": "如何配置 .NET MAUI",
  "How to configure Android": "如何配置 Android 设备",
  "How to configure Apple": "如何配置 Apple",
  "Install fresh Android SDK": "安装全新 Android SDK",
  "Installing Android SDK...": "正在安装 Android SDK...",
  "Insufficient privileges: Please try accepting licenses again by opening a Terminal as administrator, navigating to directory {0} and then running: {1}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {2}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "权限不足: 请以管理员身份打开终端，导航到目录 {0}，然后运行 {1}，尝试重新接受许可证。之后，请验证 android-sdk-license 文件是否存在于 {2} 上的许可证目录中。如果持续失败，请尝试删除许可证文件夹并再次接受许可证。",
  "Invalid Target Framework Moniker: {0} ": "目标框架名字对象无效: {0} ",
  "Java SDK Location": "Java SDK 位置",
  "Java SDK Preferred Path": "Java SDK 首选路径",
  "Java SDK path to be used: {0}": "要使用的 Java SDK 路径：{0}",
  "Launch Android Emulator failed {0}": "启动 Android Emulator 失败 {0}",
  "Learn More...": "详细了解...",
  "Learn more about .NET MAUI": "详细了解.NET MAUI",
  "Learn more about Xcode": "了解有关 Xcode 的详细信息",
  "Learn more about how to configure .NET MAUI": "详细了解如何配置 .NET MAUI",
  "Learn more about how to configure Xcode": "详细了解如何配置 Xcode",
  "Learn more about how to configure the Android SDK": "详细了解如何配置 Android SDK",
  "Learn more...": "了解详细信息...",
  "Local Machine": "本地计算机",
  "MacCatalyst (Build only)": "MacCatalyst (仅生成)",
  "Name:": "名称:",
  "No api level selected.": "未选择 API 级别。",
  "No connected devices": "未连接的设备",
  "No device profile selected.": "未选择设备配置文件。",
  "No name provided.": "未提供名称。",
  "No sdcard size provided.": "未提供 SD 卡大小。",
  "Pick Startup Device": "选取启动设备",
  "Pick Startup Project": "选取启动项目",
  "Please try accepting licenses again by opening a Terminal, navigating to directory {0} and then running: {1}. After that, please verify if the android-sdk-license file exist into the licenses directory on {2}. If this keeps failing, please try deleting the licenses folder and accepting the licenses again.": "请打开终端，导航到目录 {0}，然后运行 {1}，尝试重新接受许可证。之后，请验证 android-sdk-license 文件是否存在于 {2} 上的许可证目录中。如果持续失败，请尝试删除许可证文件夹并再次接受许可证。",
  "Project properties changed {0} -> {1} -> {2}": "项目属性已更改 {0} -> {1} -> {2}",
  "ProjectQuery Changed: {0} projects versions: {1}": "ProjectQuery 已更改: {0} 项目版本: {1}",
  "ProjectQuery completed": "ProjectQuery 已完成",
  "ProjectQuery failed: {0}": "ProjectQuery 失败: {0}",
  "Query changed": "查询已更改",
  "Query completed": "查询已完成",
  "Query failed: {0}": "查询失败: {0}",
  "Refresh .NET MAUI environment": "刷新 .NET MAUI 环境",
  "Refresh Android environment": "刷新 Android 环境",
  "Refresh Apple environment": "刷新 Apple 环境",
  "Review Android licenses": "查看 Android 许可证",
  "Review Xcode license": "查看 Xcode 许可证",
  "Review and accept Android SDK components Licenses required to build and debug": "查看并接受生成和调试所需的 Android SDK 组件许可证",
  "Running MAUI SDK environment verification": "正在运行 MAUI SDK 环境验证",
  "Running Xcode environment verification": "正在运行 Xcode 环境验证",
  "SD Card Size:": "SD 卡大小:",
  "Select a startup project for debugging.": "选择要调试的启动项目。",
  "Select a target device for debugging.": "选择要调试的目标设备。",
  "Select the path where the Android SDK is installed": "选择安装 Android SDK 的路径",
  "Select the path where the Java SDK is installed": "选择安装 Java SDK 的路径",
  "Set Android SDK path": "设置 Android SDK 路径",
  "Set Java SDK path": "设置 Java SDK 路径",
  "Set Java SDK path is required": "需要设置 Java SDK 路径",
  "Show Output": "显示输出",
  "Shutdown for VSCode MAUI is called": "已调用 VSCode MAUI 的关闭",
  "Simulator ({0} {1})": "模拟器 ({0} {1})",
  "Starting .NET MAUI environment...": "正在启动 .NET MAUI 环境...",
  "Startup Project": "启动项目",
  "Subscribed to project changes": "已订阅项目更改",
  "Target Device": "目标设备",
  "The extension \"{0}\" is required for this command to work.": "需要“{0}”扩展，此命令才能正常工作。",
  "The preferred Android SDK/Java SDK path stored on Settings was not used.": "未使用“设置”上存储的首选 Android SDK/Java SDK 路径。",
  "Type to filter Project": "键入以筛选项目",
  "Type to filter actions": "键入以筛选操作",
  "Type to filter devices": "键入以筛选设备",
  "Unable to parse Target Framework Moniker: {0}": "无法分析目标框架名字对象: {0}",
  "Under Construction": "正在构建中",
  "Unexpected error occurred trying to connect Android Emulator {0}. Try running the {1} command and selecting {2}.": "尝试连接 Android Emulator {0}时出现意外错误。请尝试运行 {1} 命令并选择 {2}。",
  "Unexpected error occurs trying to get Android devices: {0}": "尝试获取 Android 设备时出现意外错误: {0}",
  "Unexpected error occurs trying to get Apple devices: {0}": "尝试获取 Apple 设备时出现意外错误: {0}",
  "Unpackaged": "未打包",
  "Update Android SDK": "更新 Android SDK",
  "Update Android SDK components required to build and debug": "更新生成和调试所需的 Android SDK 组件",
  "Update the Android SDK": "更新 Android SDK",
  "User preferred Android SDK path stored on Settings: {0}": "存储在“设置”上的用户首选 Android SDK 路径：{0}",
  "User preferred Java SDK path stored on Settings: {0}": "存储在“设置”上的用户首选 Java SDK 路径：{0}",
  "VSDbg is set to be used but it is not currently supported with the actual dotnet SDK version and target framework, so the setting will be ignored.": "已设置为使用 VSDbg，但实际 dotnet SDK 版本和目标框架当前不支持该调试程序，因此将忽略该设置。",
  "Windows (Build Only)": "Windows (仅生成)",
  "Windows Devices - {0}": "Windows 设备 - {0}",
  "Xcode is already installed": "Xcode 已安装",
  "Xcode is not installed": "未安装 Xcode",
  "Xcode license not accepted. Open Xcode and accept it or run 'sudo xcodebuild -license agree'. Then run the {0} command and select {1}.": "未接受 Xcode 许可证。打开 Xcode 并接受它，或者运行 \"sudo xcodebuild -license agree\"。然后，运行 {0} 命令并选择 {1}。",
  "Xcode: installed": "Xcode: 已安装",
  "Xcode: not found": "Xcode: 找不到",
  "Xcode: verifying environment": "Xcode: 验证环境",
  "iOS (Build only)": "iOS (仅生成)",
  "iOS Devices - {0}": "iOS 设备 - {0}",
  "iOS Simulators - {0}": "iOS 模拟器 - {0}",
  "launch.json file creation failed: Please open a .NET MAUI app project from the Solution Explorer to debug using the .NET MAUI configuration.": "launch.json 文件创建失败: 请从解决方案资源管理器打开 .NET MAUI 应用项目，以使用 .NET MAUI 配置进行调试。",
  "launching emulator: {0}": "正在启动仿真器: {0}",
  "license needs to be accepted.": "需要接受许可证。",
  "new Android SDK path selected: '{0}'": "已选择新的 Android SDK 路径:“{0}”",
  "new Java SDK path selected: '{0}'": "已选择新的 Java SDK 路径:“{0}”",
  "not installed.": "未安装。",
  "refreshing devices for {0} {1}": "正在为 {0} {1} 刷新设备",
  "refreshing status for {0} {1}": "正在刷新 {0} {1} 的状态",
  "rerun verification for {0} because refresh is required {1}": "重新运行 {0} 的验证，因为需要刷新 {1}",
  "reseting status for {0} {1}": "正在重置 {0} {1} 的状态",
  "run service for {0} {1}": "为 {0} {1} 运行服务",
  "running": "正在运行",
  "service failed for {0} {1}: {2}": "{0} {1} 的服务失败: {2}",
  "set state for {0} {1}: '{2}'": "设置 {0} {1} 的状态:“{2}”",
  "silent mode": "无提示模式",
  "start verifying environment for {0} {1}": "开始验证 {0} {1} 的环境",
  "starting service for {0} {1}": "正在启动 {0} {1} 的服务",
  "stopping service for {0} {1}": "正在停止 {0} {1} 的服务",
  "update notifications discarded for {0} {1}": "为 {0} {1} 丢弃的更新通知",
  "updating notifications for {0} {1}: '{2}'": "正在更新 {0} {1} 的通知:“{2}”",
  "updating notifications for {0}: '{1}'": "正在更新 {0} 的通知:“{1}”",
  "{0} (build only)": "{0} (仅生成)",
  "{0} - new version available{1}.": "{0} - 有新版本可用{1}。",
  "{0} - update required{1}.": "{0} - 需要更新{1}。",
  "{0} value found: {1}": "找到 {0} 值：{1}"
}